[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

1. 洗版 阻礙正常討論

2. 24小時長on 經常好似唔洗休息咁

附參考post:

3. 圍爐互推

附參考post:

4.亂咁屈其他人為五毛

5. 轉移視線

附參考post:

歡迎駁斥

屌你老母 洗唔洗咁快負評

@關愛 @濕xxx

goodest
你應該好快入到五毛list top5

___________________________
個人簽名

理性分析

好波

加多個
6. 不斷而icon推某post 令對佢地有威脅post沉底

巴打好有心
成日比班5毛阻住正常討論

以後唔講屈毛了
請正名為五毛

留意到平時好踴躍既五毛無入黎同想呢個post沉
我會keep住推下黎提醒大家

支持

見到有人話我地動物台係波台後備AC真係嘻一聲笑左出黎

有生之年,終於睇到波台同動物台聯合起來,當時反熱狗時代都冇出現
食住花生等睇戲

幫手啦仆街仔

ching準備充足+分析得好
十卜

波動友好唔係第一次啦

歡迎引用

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

push

留意到關愛ching無入黎一齊反五毛

樓主五毛狗

係 cc台實在太多五毛 唔想d手足中伏

又啟動負皮bot了

屌奶星 個post明明係踢爆五防止手足中伏
反五毛大將軍關巴ching都唔入黎比木意見 有冇搞錯牙

@關愛座hunter

早晨

g 持

樓主今次好波

五毛組織又運作

Lm

@關愛座hunter

d字太細關愛清可能睇唔到,試下用紅色大字老人體召多次

樓上成班負評多過正評
已block

因為負評多過正評block
真係第一次見

ok
@關愛座hunter

咁我送個正皮比你,唔好嬲

咪屈啦on9 我同關愛ching同一陣線

@關愛

關清好清高的

佢唔入黎幫拖 點搞牙

我幫佢答
Nov 1 近期活躍五毛
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR
5法國佬巫斯義 6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊
9十卜ching 10D_wade 11優美開始 12阿古路
13Romanov 14返六日唔撚易 15民國復興16dewi
17侵b 18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁
21 A_milik 22 霍金轉身 23西谷 24嶄新之波多爾多
25何淦途 26老fool 27上條當麻 28_BoA
29巨乳人妻 30 Kathy Chan 31黎明卿 32摩兒迦娜
33馬馬度沙高 34達文西 35最強翼衛摸西先 36濕鳩liy-問鼎高峰

推一推先

多謝樓豬開POST，入到黎就有一堆五毛比我Block

好心佢地正正經經搵份工啦 24小時捉毛

你覺得佢捉毛無錢收？
如果無錢收都咁勤力一定係弱智

連狗你以為搬post可以解決到件事咩?

請正名真五毛

屈毛開工未😂
定未放學🤔

以前高登就用bot捉,佢就用人手捉

真五毛駁唔到

好多五毛

個人簽名
-------------------------------------------------

文呢？

認清真五毛了

睇黎有人好驚俾樓主搞到冇咗份工
樓主已成為中南海關注人物

佢同我同一陣線的

入嚟食花生

努力為大家
得到結果

推一推 等大家小心關愛座呢隻毛毳毛

又係有負評但冇回覆駁斥
負評個人簽名建國

#3又有罪證啦

涼薄言論
想外人覺得cc台低汁
降低cc台影響力

cc台又贏點數

牙銘做咩搞行家呀

太多人係連登爭食啦 好難搵食 希望佢去第個forum

方便傳閱

推

又推下先

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

ching ho ball
終於入黎

幫手推post

雖然你成日洗板好煩，但呢條友真係煩到核裂，前名香港鍵國，煩撚到仆街，抵佢有今日，關ching做到嘢

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

lm

【五重公投】時事台應否繼續以各種方法打擊五毛

連狗幾時搬呢個Post